（12:00）【最緊要人無事】@屯門良田

Chung-Tai Cheng 鄭松泰

（12:00）【最緊要人無事】@屯門良田

剛才屯門良田村，有一位黑衫街坊被幾個白衫人攻擊，期間差點被拖進村內，幸好及時有人出手幫助。該名街坊手腳擦傷，暫時安全，希望傷勢沒有大礙。

但白衫人在捉人期間，曾經搶手機拍攝一些「溝通群組」，甚至想搶走電話，最終手機被毀爛後奪回。

其後，有一些街坊均報稱收到「133」的匿名電話，亦有出言問候及套料等。

大家千萬要注意個人安全，一定要避免落單工作，而曾進入一些地區群組，亦要注意小心個人資訊外洩，謹慎行事，平安順利。

大家千萬要注意個人安全，一定要避免落單工作，而曾進入一些地區群組，亦要注意小心個人資訊外洩，謹慎行事，平安順利。

溝通群組
咁支國用語既

係咪都話支國用語既
唔用群組可以用咩字?